有冇人飲熱檸水係唔落糖？

真男人

檸茶都唔落
苦澀味好正

飲開凍檸茶走甜

熱檸茶唔落糖
好正

檸茶檸水奶茶一律走甜

一向都唔落 細路仔先會落

可以連檸檬都唔落

加埋齋啡真男人

真係細個先會落 大個覺得糖係破壞咗杯嘢

飲左好多年檸茶走甜
依家飲番正常檸茶覺得好怪 無左d茶味同檸檬苦味

邊個叫我

一定唔落
已經慣左種酸澀味
好正

奶茶檸茶都走甜

same
熱飲連咖啡都唔落糖，如果甜到罐裝雀巢咖啡咁飲汽水好過啦

唔落健康，保護腸胃

飲熱野就係為左健康, 唔會落

唔落好飲啲

我見我同事飲熱檸茶唔落糖不特止 飲完仲食撚埋d檸檬落肚

當然唔落，糖會蛀牙，而且食得多糖，升糖指數高，會肥

熱奶茶咖啡檸茶檸水都唔落糖

對皮膚又好 雖然唔算好飲 我都咁飲咗2 3年

唔落
飲乜都唔落

我係

落左糖仲苦

次次出街食都飲

就咁啜d檸檬汁揮手

一向唔落

驚蛀牙就唔好飲酸野啦
糖都係因為俾細菌分解完變酸先蛀牙啫

落左糖就唔好味
不論凍熱都唔加糖
已經維持十幾年

慣左唔落,飲慣左番唔到轉頭

誠心推介凍奶茶走甜
一飲番唔到轉頭

淡咗

原來要落糖架

凍齋啡走甜 笑而不語

所有熱野唔落 凍飲先會要甜

凍茶走甜係飲個種微微嘅淡奶味同茶嘅苦澀味
屌 一講起就想整番杯

之前為左減肥開始飲野走甜
依家已經習慣左

飲熱野唔落糖先正

識飲一定唔落
酸味好正